---
aliases:
- ../announce-applications-14.12.1
changelog: true
date: '2015-01-08'
description: KDE Ships KDE Applications 14.12.1.
layout: application
title: KDE toob välja KDE rakendused 14.12.1
version: 14.12.1
---
January 13, 2015. Today KDE released the first stability update for <a href='../14.12.0'>KDE Applications 14.12</a>. This release contains only bugfixes and translation updates, providing a safe and pleasant update for everyone.

Rohkem kui 50 teadaoleva veaparanduse hulka kuuluvad arhiveerimisrakenduse Ark, UML-i tööriista Umbrello, dokumendinäitaja Okular, häälduse omandamise rakenduse Artikulate ja kaugtöölaua kliendi KRDC täiustused.

This release also includes Long Term Support versions of Plasma Workspaces 4.11.15, KDE Development Platform 4.14.4 and the Kontact Suite 4.14.4.
